屌啦星，民主黨推個最差既候選人人出黎都選羸

戀童縱子貪污賣國，都選贏 Trump